做黃絲好撚辛苦做紅絲算,剪毛主席頭組批鬥委員會,義和團..第一批批鬥有資產同外國藉既漢奸走狗

無產階級 批鬥地主
再捉唔夠紅既老師

屌你
紅+藍=紫
黃+藍=青

毛澤東思想精髓係鬥官
炮打司令部

打倒外國勢力
首先針對日資品牌及其母公司

真做深紅仲好 反其道而行

三面紅旗

推

起來 不願做奴隸的人民